其實死個打藍球既黑鬼有咩咁傷心？

佢又對人類文明冇貢獻
又冇特別做過咩好事
你話今日侵侵蔡英文呢啲人類文明既精英死左就話傷心啫
一個藍球撚 真係唔明咁多人懶係傷心做乜鳩

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 高息股 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

我有一計可破黃色經濟圈 在此獻上希望可以俾個AO小妹做下 - #1

冇事啦香港人贏左啦港女升返曬啦大家快啲返工返學啦 - #1

水炮車其實都幾大部 - #1

核彈都唔割！嗱不過搞裝修 紅綠燈 叫太多神獸就割架啦 - #1

香港太亂 希望政府強力執法 全港斷網 斷電話3日搜捕暴徒 - #1

意見及舉報：

手足又對人類文明冇貢獻
又冇特別做過咩好事
你話今日侵侵蔡英文呢啲人類文明既精英死左就話傷心啫
幾個香港人 真係唔明咁多人懶係傷心做乜鳩

引戰做乜尻？唔識欣賞你唔好嘈 拉

每個人都有自己偶像
even Kobe唔係你偶像 但都係一個偉大球員
你唔鍾意籃球 或者唔鍾意呢位球星 你可以唔理會 但唔好引戰啦 好肉酸

拉

你依個講法可以套用係99.99%嘅人

樓主食屎啦

屌你老母

呢d時候實有人專唱反調
引戰 引注意
扮理性
唔好唔記得人係有感情生物
鐘意球星死左傷心好出奇？

淨係用對人類價錢去諗？個腦去左邊

屌你老母 你收皮啦

開始分化

顯得出樓主嘅無知
話9你都浪費時間

特登開個新post做乜

樓主老母死嗰陣都唔好傷心
對人類都冇咩貢獻

blocked

樓主死左個老母冇咩好傷心姐
又唔關我地事
侵侵英文呢啲精英話姐
對人類文明冇咩貢獻
又冇做過咩好事

屌你老母

自己睇下leborn james 對時代革命嘅睇法
同kobe 對時代革命嘅睇法

你就知Kobe 有智慧過賴共james 好多

你食撚屎死全家啦屌你老母

藍波=玩具

收聲啦屌你老母

三毛開始攞呢單嘢搞分化

尊重呀，識唔識？

樓豬憤青死全家

唔鍾意就唔好理，講呢啲嘢分化有乜意思？

收皮啦死5毛
我都唔認同樓主 但對人類最無貢獻嘅係你呢啲賤種

啱㗎

樓主又對人類文明冇貢獻
又冇特別做過咩好事
你話今日侵侵蔡英文呢啲人類文明既精英死左就話傷心啫
一個五毛 遲吓死咗 唔會有人傷心

你係咪覺得咁講好撚型
有一種眾人旨醉我獨醒嘅feel

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八

佢做好多慈善事業架。

你係咪覺得自己好幽默？

真
死醫生死病理學家死科學家d人無反應

block9條五毛 thx

拉+不推文

收皮啦屌你老母

收聲啦屌你老母 反上腦？

初三赤口

罷工

祝你早日確診肺炎 無人會傷心

睇完樓主之後向下碌 就係等睇呢個

樓主, 你冇人性？

屌你老母收皮啦

仆街啦你

三毛引戰post洗版
勿回

樓主係on9
但係你仲on9

拉

agger

我屌你老母
我唔係籃球fans都會覺得死左個傳奇好傷心
侵侵蔡英文呢啲人類精英？！
樓主真人一定係任何可以俾你珍惜既人先會咁講

你對人類都冇咩貢獻，點解死果個唔係你

大家唔使理條弱智仔就得㗎啦

反諷啫, 班人做乜鳩

dllmch

不推

見一個block一個樓主呢d弱智仔

引到5毛 blocked

走呀Ching
唔岩聽你又變5毛架啦

其實死樓主既老母有咩咁傷心？

佢又對人類文明冇貢獻
又冇特別做過咩好事
你話今日侵侵蔡英文呢啲人類文明既精英死左就話傷心啫
生左個on9 真係唔明懶係傷心做乜鳩

香港有人死又唔見佢地咁關心

樓主係咪on撚9

快撚d死啦5毛狗

On9仔

樓主老母對人類文明都冇貢獻
所以樓主老母死左樓主都唔應該太傷心

唔好咁仆街啦 佢係一代icon 陪住幾多人成長 幾多人因為佢而睇籃球呀? 懷念下都唔得? 傷心同罷工可以同時進行架喎

樓主老母死咗冇人傷心

On9 冇人性

人地當時係飛緊去諗住教小朋友打波阿屌你老母，佢做大把慈善野啦，傷心都唔撚比。

On9

我真係屌你老母

this is cctai

樓主屌你老母

玩具黑猩猩一隻
香港啲事又冇咁關心

就算唔鐘意Kobe
都覺得極度震驚
唔鐘意還唔鐘意
打籃球啫不嬲唔會當場上唔鐘意放場外
始終有好大感觸和震撼
咁後生就。。。。

留返你老母死嗰陣先傷心

垃圾樓主開完個post就縮返入老母個閪度，話唔係有古惑都偷笑啦

救命，樓上成班認真撚

今次我撐樓主
死左隻黑鬼咪當轉世返去採綿花

玩具撚係咁

連登一定有呢d post

Pull

我都撐樓主，先唔講個黑鬼啲老強事績
個黑鬼同其他黑鬼一樣，其實冇嘢叻，只係叻在將個波擺落個圈到
完全唔明啲人點解咁鍾意崇拜啲體育明星
個黑鬼都係同黑鬼一樣出咗名就招招積積，不可一世走去告日本神户市因為人地英文都叫kobe

唉算啦 人都死咗 咪畀人傷心吓

屌佢老母仲要反侵侵

又block 一件社會垃圾

我屌你老母

老實講之前墜機死左百幾個科學家仲值得傷心

不推文回覆

拉

其實我無打開藍波，所以唔太傷心，但樓主老母死我就一定開心

對比香港沉淪, 同肺炎,, 死個運動員的確好小事

咁你屋企人死撚左你唔好傷心喎
你屋企人都冇貢獻仲要生埋你岀黎

讀多D書啦, 樓豬
籃呀

祝樓主死全家為地球作出貢獻

[民間記者會塈現場文字直播] 初三 赤口 未時 同政府開年

樓主小心遭天譴

你同689有乜分別？

香港水深火熱
反而無人理

拉啦屌 聊交嗌

兒登仔你估真係講笑

你死左都冇人可憐tim 下下用利害計較

Report!種族歧視！不推文！

記住不推文

你拿手足條命黎諷？

玩具撚嬲到智商下降

引戰狗

on9樓豬大家唔駛理佢

831

屌你吃屎啦

由現在開始，睇下就算，唔好回覆佢，有佢沉

有無link？

樓主好多post 都見過 垃圾分化撚尼 block左佢算啦

最後祝樓主肺炎死都冇人知 因為你對人類冇貢獻

Link ?

藍你老母球啊 係藍波

樓主咁撚假膠都引到咁多人推post

跟住又無啦啦有人屌曬成個壇

用下個閪腦先講野

block

呢個好笑
真定假呀？

好笑？

老實講，有啲野唔講得笑。
好似你老母做雞比黑人大撚屌過生過鬼仔，
我地都無拎出黎笑喇，將心比心啦。